由初相識到室條野入佢口需要幾耐時間?

你地由岩岩相識 去到室條陰莖入對方個口耐，大約需要幾耐時間?

我既話三年
做朋友做左1年半
溝到佢之後，大約1年半佢先肯第一次幫我含

call g??

認識 定 正式追開始計?

認識就 2年，追就1個星期

記得24日完成

5個月 我女朋友好正

兩個月

你幾快幫佢含佢咪幾快幫你囉

點解係計到幫你含

不含不相識

十

3日

5日已經含左 1個月扑埋

澳狗2秒就幫人含撚咁隨便